籃球撚入一入黎，一齊unfollow "swish.hk" 呢個ig

呢個ig 以hk自居，hashtag香港籃球，但係成日po 埋啲支那打波片，乜撚野路人王，人地comment 叫佢唔好po 咁多就話咩籃球冇分國界 呼籲大家快撚啲unfollow 個page 去，要睇籃球野就睇realbasketballcoach 同 omgbasketball_hk

籃球撚推推推

玩具都咁認真

反共冇分國界

你自己反

5毛狗快啲收皮

推